老啦，仲未破處

點算好
我25歲仲係A0
我真係要破處
講下我自己
中五學歷
做緊seven eleven cashier
做左3年啦，人工就有11500元
搵咁多錢，又有前途，好快我就升職做senior cashier
d女應該好鍾意我
見到mtr美心西餅d學生妹又大波又單純
好想識佢地，帶佢地入貨倉破處

叫雞

你就好啦，咁好條件，J死女